<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Aplicación Mario Bros</string>
    <string name="start_main">Inicio</string>
    <string name="exit_main">Salir</string>
    <string name="list_character">Lista de personajes</string>
    <string name="skills_character">Habilidades</string>
    <string name="details_character">Detalles</string>
    <string name="about">Acerca de...</string>
    <string name="text_about">Aplicación desarrollada por Cristian Pérez Arias. Versión 1.0.</string>
    <string name="welcome_message">Bienvenidos al mundo de Mario</string>
    <string name="selected_character">Se ha seleccionado el personaje %1$s</string>
    <string name="mario_heading">Mario: Mario es un fontanero que pasa el día en el mundo de Mario Bros</string>
    <string name="luigi_heading">Luigi: Luigi es el hermano de Mario, un fontanero, que ayuda a Mario a resolver sus problemas</string>
    <string name="peach_heading">Peach: La princesa Peach, es la reina del mundo champiñon, la enamorada de Mario</string>
    <string name="toad_heading">Toad: es un chico normal que tocaba la armónica, hasta que el Rey Koopa lo transformó en un Goomba, que posteriormente salva a la Princesa Daisy</string>
    <string name="yoshi_heading">Yoshi: Dinosaurio híbrido antropomórfico</string>
    <string name="dk_heading">D.K.: Gorila que tiene capturada a la dama Paulina</string>
    <string name="wario_heading">Wario: Wario era el amigo de la infancia de Mario y él era su ídolo. Interesado en muchas cosas que hacía Mario, Wario soportó una gran cantidad de abusos, para ver cómo volverse como Mario, hasta que se desanimó con el proceso y juró vengarse.</string>
    <string name="bowser_heading">Bowser: Tortuga maligna que quiere hacerse con el control del Reino Champiñon</string>
    <string name="mario_skill">Salto alto, fuerza y habilidades acrobáticas, puede lanzar fuego con una Flor de Fuego</string>
    <string name="luigi_skill" >Salto más alto que Mario, habilidad para correr más rápido, utiliza una aspiradora para atrapar fantasmas en Luigi\'s Mansion</string>
    <string name="peach_skill">Puede flotar temporalmente en el aire, es experta en parasoles y corazones de curación</string>
    <string name="toad_skill">Alta velocidad y fuerza, es rápido en carreras y ayuda con recursos en el Reino Champiñón</string>
    <string name="yoshi_skill">Puede lanzar su lengua para atrapar enemigos, puede transformar enemigos en huevos y usarlos como proyectiles</string>
    <string name="dk_skill">Superfuerza, habilidad para trepar y golpear fuerte, puede lanzar barriles</string>
    <string name="wario_skill">Superfuerza, invulnerabilidad temporal al cargar, habilidad para romper bloques pesados</string>
    <string name="bowser_skill">Lanzar fuego, gran resistencia y fuerza, puede crear terremotos al caer</string>
</resources>
